有無人覺得古銅色既女仔好有魅力?

本人好中意D古銅色既女優例如AIKA，但係成日比人笑我鐘意巴基，乜鍾意古銅色有錯?

都係睇樣睇五官

無錯 好撚正
澳洲華僑果隻色最靚

無圖點討論..

無錯,我都中意有J既女仔，甚至搞賓賓

黑肉最高

我明呀
仲要啲皮膚好似閃令令咁 望落又滑又細膩
可惜唔多女係咁

黑珍珠

識貨

麥色最高

黑肉都分好多種
黃種人, 印度, 巴基斯坦, 黑人

有佢既番號幾乎都翻睇過幾次，好有愛架

黑得嚟要有光澤 仲難遇過白滑靚女
Aika

真識貨

我都好

重點係佢除左好睇得把聲仲好正